［圖］呢位絲打有 肉地or 肥？

原post :

讀女科咖 幾時先可以出到pool

肉地，好想同呢位絲打瘋狂做愛

肥婆，狗都不屌。

。

呢位絲打一直強調自己是肉地

你地會唔會睇錯渣

吾佢老母

長頭髮嘅男人黎嘅 唔屌

好撚正喎

隔夜飯都嘔返出黎

你班仆街黎 起人底都有既
Btw 我ok喎

好撚正

？

咪同我爭

樣衰

屌你老母老屈人哋

接受唔到5p
負皮

其實我只係想要一個女朋友咋

肉底......

肥婆就肥婆啦

誠實d啦

肥婆真係連港女都不如

靚女咪叫肉地囉
Your face your fate

利申 肥婆

True

笑到仆街

我鍾意

都唔係好肥姐 正評 但唔做愛

似係有體味果隻

屌，話鳩左佢橙褲

男人黎？

咪撚玩啦，明明係巴打黎。

有肉地係指有波/有蘿喎

真係個絲打黎？

慘

其實冇乜野姐🤔

.

垃撚圾5p。樓主。十 垃撚圾狗公海洋之心

5p 到仆街

肥婆，好想同呢位絲打瘋狂做愛

呢條女真係好撚索呀

好想瘋狂吸啜佢個臭鮑仔d 蜜汁同

奶乾淨鮑邊d陳年臭閪皮屎

肥

.。

如果張相真係佢既話
真係想講痾篤尿照下自己咩樣至走上黎釣狗公啦5p mk妹

最撚僧死肥西

肥婆

豬都上連登收兵

仲要留tg

樓主好痴線
係咁狙擊人

利申 憎肥婆

9姑娘 = 肉地
樣衰 = 肥婆

我想問做咩無拿拿起人底
傾計都叫收兵

傾你老母呀

傾計會無啦啦彈個tg 上來

傾計會連字都唔識打

垃圾

，

絕對係肥

同一人？

當然

唔撚係

呢個靚女咁多

咁嘅質素都好意思叫春

叫下春咪算囉

留TG做乜鳩

以前高登好多收兵絲打因為留IG 入WHATSAPP GROUP比人起底

睇怕個肥婆都係新會員 唔知規矩

寧得罪毒撚 莫得罪芝士好味